[聽到哭 夕爺一早留有一筆] 最後的信仰 林二汶

聽完鏗鏘說，片尾就留有呢首歌，發出一個俾抗爭者既信念 - 唔好死

//抬頭尚有天空 敲不碎
埋頭尚有智慧 思想 他人難偷取
軟弱無力全是 堅忍的證據
靈魂內有信仰 搶不去
這種搶匪也許 比你畏懼
想保無邪之軀
還是必須好好過下去//

推一下